intern嘅background check 會唔會check到你嘅GPA?

剛剛有intern offer, 跟住佢要我填consent form, 話要我授權攞我啲資料。想知會唔會check到我嘅GPA?

佢會問你攞transcript
呢啲呃唔到人

我意思係學校會唔會比我份transcript 佢？ 定係自己比佢？

要你自己俾 可能你唔俾transcript佢就唔出offer俾你

出左offer但你驚俾佢知你gpa

但我簽左consent form, 佢理論上係咪可以攞到我份transcript? 定還是簽左都係自己比？ 😭😭

睇佢心情啦咁就

Official Transcript 要逐份收錢
間公司唔會幫你畀
學校亦都唔會唔收錢

咁如果你簽左consent form 佢會叫你自己交吖 定係佢自己問

正常會叫你自己交

虛假文書犯法嫁

正常transcripts係你自己拎比佢影印1 set
除此之外，佢亦可以同你間U做reference check，check 下你比的資料啱唔啱，例如你個gpa
所以如果你CV報大gpa，唯有祝你好運
如果你諗住比假transcripts，後果自負

會

正常要交Transcript
不過識人作大0.3攞左offer照交Transcript
結果過左Background check

報假數? rip

作假transcript 等坐監啦樓豬

係咪Richemont ?

你咁問得一係cv gpa吹大咗一係想比假transcript理論上你簽咗consent form佢係可以拎你比份transcript去做verification，但實際有無公司會咁做就睇間公司有幾嚴格。虛假文書犯法㗎提一提你。